「公投」邊間網絡公司最好

本身用緊3 下個月完約
宜家諗緊轉邊間

1. Smartone
2. CSL
3. 3
4. Sun Mobile

唔好用Smt

xposed連登仔推薦你 支那移動

我都用緊3
幾好用，九月出新機先諗轉唔轉

smartone 會唔會用到5GB 跟住開始限速架

sun mobile同tvb合作
又唔係快

我自己就諗緊csl定係smartone好
依家用緊sun mobile成日係屯門公路load空氣